聽到有黨鐵高級職員討論黨鐡近況

大慨內容係
第一，所有針對黨鐵既行動，以爆玻璃既成本最高，維修成本高加上行政程序多，佢哋兒家剩餘資金主要係全部拎晒做維修
以後都要針對玻璃！

第二，最近黨鐡新請左大量保安，佢哋時薪為120蚊一個鐘，八個鐘一更

第三，佢哋對之前有單車跌落東鐵路軌好驚訝，因為好有機會影響高壓電

Push

真？幫推一下，但我見依家好多無事閘機都蓋住？
怕以後唔夠閘機用？

製造就業機會 還富於民

咁又一城條天橋未大鳩獲？

玻璃幕門表示好驚
路軌表示對玻璃幕門碎件更驚

係喎, 無遮無掩真係好危險

大學站都有